他們成功了

尋晚嘅post

兩個月前東鐵綫有個奇怪嘅廣播，冇耐就第四波疫情爆發。

今日

還有甚麼好說的

pish

唉